人仔就完約

10月人仔88蚊plan到期
有冇無限4gplan
各個帥兄請岀招
Telegrams

樓主講緊"人仔"=人仔台 cmhk,88蚊ar